有冇人覺得馬壯認真/發火個樣好膠?

試着說：「戇鳩仔」不要說：「真文學院毒男」

試着說：「文學院毒男」不要說：「真文學院毒男」

中大仔個樣仲膠